孫中山的一生

1884年，進入香港中央書院。
連登仔曰:｢晚報上印有鄰校校服眼鏡娘｣
孫道：｢學生妹？！革命？不了｣

1887年，進入香港西醫學院。
連登仔曰：｢同級生電油宣示人權，販賣性感黑白照｣
孫道：｢有女？！革命？不了｣

1895年，成立興中會。
連登仔曰：｢畫廊女星正正新增熟客位置｣
孫道：｢有patreon課？！革命？不了｣

1905年，於日本成立同盟會。
連登仔曰：｢日本成人動作片gif分享｣
孫道：｢你班連登仔比我抖下得唔得？｣

咱們走的是消費批鬥戰的大方向，
黃藍之爭，你死我活，落街買一杯黃店珍奶再回到革命！